%----------
%	CONCLUSION OF THESIS
%---------------------------------------------------------------------------------
%\chapter{Дүгнэлт}

\addchaptertocentry{Дүгнэлт}
\pagecolor{white}

%\begin{page}
\section*{\centering \huge{Дүгнэлт}}

Монгол улсын хэмжээнд бүжгийн спортын цахим сургалт байхгүй, мөн бүжгийн сургалтын төвүүдийн мэдээллийг фэйсбүүк хуудасаар авах нь мэдээллийн үнэн бодит байдал дээр 100\% итгэхэд боломжгүй байна. Мөн орчин үеийн залуус соёл урлаг, уран бүтээл, спортын бүхий л төрлүүдээр хичээллэж сонирхох нь эрс нэмэгдсэн. Ингэснээр энэхүү вэб сайтыг бий болгох, мөн хэрэглэгчид нь хангалттай хэмжээнд хүлээлттэй байгаа гэдэгт итгэлтэй байна. \\
Вэб програмчлалын React хэлийг ашигласнаар вэб сайт маань хандалтын хурд нь маш бага, вэбийг засаж сайжруулахад ч мөн хялбар болгож байна. Өгөгдлийн сандаа MongoDB-ийг ашигласнаар өгөгдлийн санруу хурдан хандаж хариуг мөн хурдан авах, бүжгийн төрлүүдийн хичээлийн видеонуудыг гацалтгүйгээр хүлээн авах боломж олгож байна. Мөн responsive дизайн ашигласнаар вэб сайтыг ямар ч төрлийн цахим төхөөрөмжөөс хандаж дэлгэцийн зохиомжийн гажуудалгүйгээр хүлээн авах боломжийг олгож байна. \\
Энэхүү дипломын ажлыг хийж гүйцэтгэхдээ програмчлалын хэлнүүдийг харьцуулж, өгөгдлийн сангийн төрлүүдийг харьцуулж өөрийн вэб сайтад тохирсон програмчлалын хэлнүүдийг хослуулан ашиглалаа. Мөн энэхүү вэб сайтыг цаашид илүү хөгжүүлж бусад сургалтын төвүүдийн мэдээллийг нэгтгэж, бүжгийн спортын нэгдсэн нэг сургалтын цогц вэб системтэй болох бүрэн боломжтой гэдгийг мэдэж авлаа. 


%\end{page}
